喂！乜依家哩個世界d男人死哂咩？

點解當老婆發現老公有二奶

大婆一定咁樣同二奶講

但係連登又長期好多九公或者毒撚

到底 呢間世界d男人有幾多

媽呀 好亂

幫你打過個標題

係咪make sense 咗同觀感fit好多？

但有d真係純mk

牛丸嗰種

純mk都唔揀連登仔啦